### 7-8：

  修改第 5 章的编程题 8，要求用户输入 12 小时制的时间。输入时间的格式为时：分后跟 A、P、AM 或 PM（大小写均可）。数值时间和 AM/PM 之间允许有空白（但不强制要求有空白）。有效输入的示例如下：
	
		1:15P
		1:15PM
		1:15p
		1:15pm
		1:15 P
		1:15 PM
		1:15 p
		1:15 pm
可以假定输入的格式就是上述之一，不需要进行错误判定。